買股票邊間銀行最抵屌？

新手有筆錢想玩下
身邊個個話證券行信唔過
中銀hsbc最貴，咁邊間最抵玩？

1398

渣仔

渣仔同上商？

頂得順個垃圾system你就去渣仔啦

上商定工商抵玩啲？

渣打個system可唔可講下有幾廢